臨近聖誕 想識新朋友

自介下先：

單身了一段時間, 生活圈很小接觸異性, 拍過幾次拖, 其中兩次網上結識, 期望再次遇上一段情緣,
目標長遠發展組織家庭

自介: 32歲 (樣貌年青), 160.7CM高, 正常樣貌, 中等身型, 短髮, 不煙不酒, 斯文, 談吐有禮, 孝順專一, 職業穩定, 無經濟問題等

如果你是22-31歲單身女, 155-160CM高, 瘦至中等身型, 不煙不酒, 目標長遠發展組織家庭

有意者留tg 平安夜可以出黎交流下🤣

你好型

多謝！但我覺得我都係一般正常樣啦！做人不能太自滿😀

貼張稅單出黎睇下先

個人私隱！

吸引

tg：princejoyce